警告波台畜牲即刻打開電視睇<不懂撒嬌的女人>！！

支持波台男神文傑

我阿男神

黑影=文傑

飲水思源牙走去無線

冰場波

屌你老母tvb唔擺文傑做主角